★展覽製作工程業半年零收入 從業員料五成公司將結業

展覽製作工程業界代表陳啟恩指出，若沒有政府支援，估計將有五成展覽製作工程公司結業，約5,000人因此失業，影響數千個家庭生計。

展覽製作工程人員關注組成員翁偉國將尋求進出口界立法會議員黃定光協助，聯同60多間公司成立「展覽製作工程人員解困關注組」，爭取政府在第三輪抗疫防疫基金支援業界渡過難關。

借位

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

攬炒成功

又呃錢

係咪即刻搭個booth出嚟嘅人？個稱呼咁專業？

起場班友無野撈

本身依D唔係多數請part time?

班友好多都係藍，中資多
依行對設計好仆街，又壓榨搭台工人

成行死撚晒就最好
第時黃色經濟圈重建一個有良知嘅環境

叫黃定光搞個新田展覽城

同藍屍狗攬炒

即係結業未？
又靠嚇

認真整嗰啲其實唔易

Helper咪PT
FT 係planners/ designers 嗰啲

老貓拎老綜咁有經驗
會唔會出老綜教學幫下貧苦大眾?

呢啲垃圾公司晨早要執啦